其實應該同傅國豪道歉

宜家好多人拎住呢個point黎鬧示威者暴力，無人性。其實係人權角度，就算佢係臥底、係武警、係鬼都好，都真係唔應該打佢，特別係我地嘅立場係爭取緊民主人權。

記住，我地係要做俾全世界，做俾國際睇。

係公開場合，例如民間記者會道歉，最好可以眾籌支付佢嘅醫藥費，
1. 可以表現我地同警察嘅唔同，做錯係會認
2. 表現番我地和理非一面
3. 拎番淺黃支持度，好多淺黃因爲呢排太多衝突暴力，開始有反對唔認同嘅聲音

如果真係道歉 + 眾籌，一定要做好文宣，話俾全世界，包括藍絲知，唔好俾藍絲假新聞拎左個光環！等陣變左藍絲捐錢，反曱甴暴力，就on99白做

同埋，勇武真係要停一停包括圍警局、佔馬路、不合作等運動，宜家真心全世界淨係focus曬係暴力衝突同民生破壞，唔記得曬一開始100萬200萬係幾咁和平818最好係文宣時加上行完即散、真和理非等字眼，吸引番和理非d人出黎。求下大家和理非唔好再講講就算要真係做到俾人睇。唔好再好似之前7區集會咁，宣傳和理非，但變左圍警局、衝突。 好彩香港人係善忘，只要我地做番好，暴力就會慢慢淡化。其實身邊好多藍絲，由一開始話d人遊行係搞亂香港外國勢力，宜家變左話我唔反對d人遊行，但暴力打警察就係唔啱lol 所以勇武嘅大家，辛苦曬你地，請你地休息下啦

其實不斷嘅警民衝突，警察的確會越黎越多失誤，越黎越多pointa 俾我地鬧。但相對地，跳出同溫層，我地都一樣，有越黎越多失誤俾對家捉住，例如今次機場事件。

其實件事黎到今日，我諗每一個人都感受到，個性質已經同一開始唔同，焦點亦都越黎越模糊，係咪時候要改變策略？

道你老母

on9

其實我地示威嘅目的都係五大訴求
依家一樣都未達成
可唔可以唔好講其他野住
#beHUMBLE

樓主垃圾死全家

道佢老味
佢自己叫人打佢
都仲未叫佢講多謝

受阻旅客就話要心表遺憾

道歉已經on9
仲要眾籌

你好撚on 9

唔好戇鳩 賠錢被極權打手為乜，根本就道歉都唔應該。當晚無的佢出來，隨時唔知會有幾多個人遭殃

退一百萬步，就算真係有咩野要道歉賠償，一切等有普選之後再講

佢自己話想比人打

咁撚戇鳩唔怪得要開個p牌出來講，咁撚笨七嘅野都講得出真係唔怕俾人cap 圖落來笑

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

你都係，請不推文回覆條撚樣

傻咗？同佢道歉
又唔見林鄭，黑警，白衫出嚟同大家道歉？

反向思維，其實做得過
好多人唔明

你on9？P牌仔

你都on99

不推文 負皮

同遊客say sor我接受， 同呢條明知係仆街既say sor你真係on撚9

好多人分唔到 宣傳 同 行動

人地安家費多過你副身家啦

傻鳩

咪on9啦

On撚9 道撚完咪仲比共匪食住上